湯家驊：希望劉小麗兩年後有令人信服改變

報名參加立法會九龍西補選的工黨劉小麗，昨晚被選舉主任正式裁定其提名無效，取消其參選資格（DQ）。行政會議成員兼資深大律師湯家驊昨晚在其fb留言道：「當天她作『龜速』宣誓時，應預料到今天的結果；希望她兩年後有真的、令人信服的改變，可以重新參選。」

湯家驊昨回覆明報時另表示，選舉主任今次沒給機會劉小麗申辯，只是參照法庭去年裁定劉小麗宣誓無效，喪失就任立法會議員資格時的理據，不應妄下結論稱劉小麗會「被終身剝削參選權利」。湯解釋，選舉主任是質疑劉小麗補選前才改變其政綱總綱，是否足以反映她真誠擁護基本法；如劉小麗未來兩年經常表現真誠擁護基本法，2020年再參選時，選舉主任未必會不信納。

其他已報名參加今次立法會九龍西補選的，有陳凱欣、馮檢基和李卓人。

兩年後選舉主任話我唔信繼續dq

btw淚

家驊唔鐘意老女人的

2+0+1+2<16

小麗老師快啲生個女，介紹俾佢，證明自己已改過自新

搞老女人先唔會淚灑

學新疆咁入完勞改營
先俾你選好唔撚好??

兩年之後中共撚都唔比你含

小麗老師d學生妹
渣華, 你真古惑

灑

要改變就要衰十一，我諗點衰，都冇可能『令人信服的改變』

你估個個都係湯渣、人渣咩

罰小麗老師
炒三百次基本法
就信佢改過

我絕對相信劉小麗會改變，正如我睇到某人渣喺衰完11之後嘅改變一樣。

13哥

可能要返上大陸接受勞改上埋CXTV認罪令黨信服改變。

2年後共匪應倒台
某君玩幼幼及哭求俾次機會片會網上瘋傳

寫封悔過書
人民政府會寬大處理

唔知小麗老師會否改變，但某人衰11後已改變

十一哥都有好大改變啦

當天牠淚灑雪廠街時
應預料到今天的結果

次次有人想洗底以搏朝延招安,上面呢幾句野一定會受用

題外話,gta5有D對白其實係好精警,永遠唔過時,特別係對住支共呢個要下下check record,查家宅先用唔用人既政權

啱啊